痴線 下季利物浦一定好恐怖

簽入防中 法賓奴

仲換龍門

諗起 法賓奴加軒達臣呢同張伯倫呢條中場就得人驚

法賓奴 = 影帝

軒達臣 = 小白沙維

張伯倫 = 新古天奴

系

會復仇皇馬

猁迷最恐怖

咁呢個未必有機會
我地曼聯會踢皇馬出局先

怕...

仇家多

順便踢埋巴塞 唔該

張伯倫係新謝拉特囉唔該

樓主我屌你老母

六冠

唔會 皇馬同曼聯fd底

做咩 我以家反皇撐利

打442 啦 中場加埋基達 真係對面波都唔洗拎

費基亞？？

但都係迫唔撚到疤塞 唔知有冇緣4強見

夠唔夠你個樣恐怖呀

任你季前點吹都好，最後我地曼聯4冠王再推呢個post bin c

基達呢

理得你 我反你only

好波

我屌你老母食左屎？

....

唔會 利記一定三冠

仲有d球迷

同皇馬一樣

整體實力冇皇馬強 未踢已經知一定輸 所以下年專注英超就得

球迷最恐怖

下
沙拿下季去皇馬頂c朗

古埃及文物得返文明

若要生活好

恐怕過唔到西維爾

支持樓主

猁狗逼撚到巴塞咩
有緣咪四強見囉

得啖笑

係
四冠王應該無難度
到時波台手足睇路
出生以黎算過利記既一律被清算binc

收爺啦死獌狗
又想燈我地利物浦

軒達臣 = 小白沙維

Keita你食咗？強化版kante 下年重奪歐聯

好撚恐怖 買撚完人都食雞胸

我猁下年仲唔拎哂冠軍

真係好恐怖條中場

我車迷